北角如果今次打唔成 , 幾百大陸人聚集完咩都無事走晒 , 其實咁樣黑警都好難解釋

黑警好想紅黑打交 , 如果咩事都無就會有野俾反對派話配合黑幫活動

[請入]邊個再話去北角邊個就係鬼, 而家北角至少有三班人等緊

北角黑警扮晒親民

推 721

叫班警察著黑色衫落去同班福建佬打囉

警察就係法律
佢地洗鬼同你解釋

一撩就著火啦班狗

驚黑警比人打死

而家焗住要查紅衫人身份證扮做野